- headlines olan teref (sol teref olmayacaq)
- video xeberler ve foto xeberler aytica 
- watermark elave etmek ,
- valyuta ve hava ayrica sehife ayrca sehife
- 3 dil
- xeber qaralama kimi olsun 
- index sehifesinde video ve gallery slidere ehtiyac yoxdu
- aytica xususi tipde adminler xeberi publish ve ya preview ede bilsin 